一個BBA學生喺一年半大學生涯得到嘅嘢

我地下仲有一疊
點樣先可以將佢哋塞哂入一個垃圾袋

總算讀晒啲core course
之後應該點都會好啲

燒呀嗎

屋企通風唔好
要分次搬落去用化寶桶燒

當廢紙賣

唔知邊度有回收商
最近我嗰間係我讀完小學嗰陣已經執咗

賣俾垃圾回收商啦

一年半先掉？ 一考完就即掉啦

點知要retake

好少執間房
我係放咗榜之後先扔自己高中嗰啲嘢

用黎鋪枱唔好晒

下個sem會有d用番嫁喎

SWOT

張枱已經俾草稿紙+書+usb+紙巾+棉花棒+文具霸滿晒
好彩唔會有人睇到

扔落街啦直接

未甪過呢啲垃圾
記兩隻字吹吓水就好啦 喺現實真係乜用都冇

重到會撞死人

4P
Price product promotion 之後唔記得

有啲咁嘅嘢咩
呢個sem真係讀屎片

Introduction to marketing

記得都冇用
一皇三后就4P喇

我撚識咩 商科幾乎裸考
呢啲冇意義嘅嘢考完試過到就算數啦

CCST9017

呢科幾有意思
不過爛grade
識人math major好似連B都冇

碎紙機啦
啲嘢唔係每個sem清一次嘅咩

bba真係大學最撚冇用既科
讀啲阿媽係女人既野

社科同bba都好鍾意將啲阿媽係女人嘅嘢加幾個學術term講到好深奧咁

UG有9字頭嘅course?

唔係全部cc都係9字頭㗎咩

佢可能唔係XGU
其他U嘅CC/General education係咪都係九字頭

乜唔係Mba咩

金融財經果d系好難嫁
都要學數

社科就真係輕鬆

其實social science好似都要讀

唔係qfin要學咩數 分分鐘淺過中學

社科裏邊其實都幾diverse

sosci除咗econ之外咪都係讀少少stat
又唔使知點解 淨係背式sub數嘅話有幾難 dse m1都難過佢

BA 真係好垃圾

利申 ba 學店學生

所以畢業搵15k 以下係對佢地讀柒科的懲罰

不過bba最多靚女
邊間u都係咁

Place! (好似係）

叻叻豬 妹妹錫錫

我蚑大 唔係XGU
R下水吹 八卦下

swot pestle porter's five forces
用過呢三個

咪同finance啲數一樣

Real
讀埋hr垃圾水泡科

bus科裸考我都寫到嘢

利申從來唔印notes

唔印嘅話啲printing credits唔知可以用喺邊

BBA黎講係咪得finance有用?
利申文科仔

拎去回收啦 唔好當垃圾處理

Porter diamond

Maslow's hierarchy of needs)

回收啦 環保d

accounting都有用掛我估

一講回憶返晒嚟
屌我做咩會去讀呢啲垃圾

環保小先鋒認真答

而家有「綠在區區」 每區都有一個回收站eg「綠在沙田」收廢紙塑膠等
巴打可睇吓屋企附近有冇

Accounting/ Finance/ Qfin/ Econ都有用

會唔會係咁呀，advanced corp finance d 數直頭要你係無乜數字嘅情況下計數喎，你計俾我睇啦

XGU留個名先
樓主咩major

Finance 讀上去啲數好撚深架
我math出身都咁話

要用既人根本唔需要用

d人見bbq就9up話易者

bbq都有分科

我追女仔係用SW-T

難到我咁既樣

其實Econometrics 都已經係好難

再advance d 真係不敢想像

Derivatives 算易㗎啦

Econometrics 算幾易

有冇數字同難唔難好似冇乜關係

你讀下你就知

佢係叫你無中生有成個calculation, 得符號

你無數字，得符號得一堆文字，點樣deduct 一堆logical calculation 出嚟

唔使讀上去 bsc qfin啲數已經深啦
而家講緊ug bba fina唔係financial maths 你以為要學stochastic calc? 班友probability都未必識啦

Econometrics 我理解力差，反而derivatives 會易明d